內地生「我哋而家返深圳唔係撤，係度假」

內地生擔心畀稱 「暴大學生」，學校貶值，揾唔到工，請求環球日報記者寫「學校好好，同學相親相愛，互幫互助，我哋而家返深圳去唔係撤，係度假。」

香港真係咁好，仲走返深圳做乜？事實係香港學校呢度好危險

阿Q精神

有D大陸仔都驚大陸黨媒吹咁大佢地會驚

吹臭校譽，攬炒！

More group chats

支那人就係咁冷血

攬炒 sls

點解唔深圳讀大學

是但啦 你鍾意未渡夠十年

驚人知道佢地嚇到怕怕

又係到做狗
中大生有冇搞你呀支那仔呀

走啦垃圾以後咪撚再黎香港呀屌你老母

「如果我們不報導」
環時明知錯都要講成岩，仲要話返人轉頭

多謝你幫一堆內地學生都變埋黃

班大陸生講真相搞到比小粉紅批鬥埋
唔變黃都唔得啦終於明香港人諗法

er.....er.....er

垃圾國家

快d死番大陸乖乖做順民啦 而家兩面不是人 開學仲敢番黎香港 真係有排你受

要配合國家做好戰狼場戲

大陸人真係欺善怕惡，經過今次應該冇乜邊個夠膽恰香港後生仔

大家同樣內容Tim

點解支那唔敢開放資訊自由就係因為咁
人一接觸真相，就會質疑被灌輸既「真相」

原來nds都係安全套

Btw樓主你cap返圖好d
Nds都有幫我地

*cap返原圖

而家成個支那都講緊nds鄧寇克
你班nds要配合場戲

當支持者的讚許聲不夠大，他們就當成反抗者

阿Q精神

魯迅行前左百幾年

NDS變哂condom
可你还有党啊

未放暑假 度咩假

唔好再番黎
慢慢度你老母假

返去食豬瘟豬啦支那

個gp名叫政治難民 走難當渡假 so chinese

痴撚線講真話都唔畀
btw抵撚死 兩邊不是人

屌 班垃圾死翻上去讀支那大學啦霸撚住曬啲學位

是旦啦 度假度畢業個日

其實認真 據我觀察
大陸學生大概有三分一黃，三分一中立（類似藍），三分一極端紅

講句唔好亂報
就俾班韭菜割到凌遲咁款

是但啦 總之同我躝屍趷路

可以咁講，之前有民調問過班研究生

南京唔係大屠殺 係皇軍送南京人上天堂渡假

呢個呢 我地就唔會申請你撤回既
你壽終正寢得架喇

真係咪撚再黎香港

等人超渡啦

經過呢件事之後三分二啦
畀黨媒作故仔玩鳩
叫環時低調啲講出真相
即刻比10幾億人屌

笑撚死 兩邊不是人

係呀，香港無前途架啦，讀咩U都無用架啦，返返上去啦

分化係時候啦

走左以後咪撚返黎

滾回支那吧。成日吹到支那咁強，但又死落黎搶資源，死蝗蟲。

小粉紅啲like數係咪可以刷大

咁岩係隔離post睇到 大家可以睇睇再獨立思考下

唔敢講環時造假

咁唔仲意香港，未嚟香港讀，香港冇咗你地和平好多

永遠喺嗰度度假啦咁
香港好撚危險呀

走唔走都可以內鬥 支人基因

共產黨政權下成長既一班畜牲，有咩好care

你哋走咗 一齊讀書生活嘅暴大同學都未出聲 卻畀d大陸人當咗condom仔 慘慘豬囉

請你們環時不要報導

咁就慢慢度
冇撚返嚟啦
冇人歡迎你哋班支那狗

大陸人個腦非黑即白

睇你渡幾耐
一番黎係門口等你

in case有人唔知
微博啲人話佢哋不知感恩 係話佢哋唔識對琴晚中大出面隊車隊感恩
琴晚支那啲fake news話隊車隊入中大係去救啲支那人走而唔係送物資入中大
懶得補汁 今日喺twitter睇到的

兩面不是人

驚俾人擺上枱，上中共枱會有咩事，大家心照

錯係非共即黑呀

邊間U咁撚早Sem break?

二萬五千里長征hahaha

死亡的價值比活着的大
仲唔乖乖地慷慨就義
國家要你條命

Excuse me?

無可能
上微博就見到呢啲大陸大學生全部都係臭罌出臭草
落到香港讀書都係藍屍思維

係咪放棄學藉？

二萬五千里長征

咁正常人係唔會上微博的

佢哋親臨其中就知黨媒鳩嗡

任何黃都不割

政治難民

兩邊不是人

學校好好，同學相親相愛，互幫互助，我哋而家返深圳去唔係撤，係度假。
假撚到

屌，國內教育ge成品，唔好賴我地香港bo
定你地成班粉紅去唔到香港讀大學，所以好葡萄？

推到中大變敏感詞

根本內地生都唔覺危險

再講唔搞事唔拎刀出黎傷人

邊個得閒理

我都識啲NDS本身都叫黃
知共產黨衰 支持香港爭取民主
但到最近就歸番邊
始終佢地心入面都係愛國

屌應該 捉嶋住 佢地 食催淚彈 食返自己國貨 二惡英

咪撚再返嚟
燒撚埋佢地個宿
自己大學打緊仗都唔撚同舟共濟
完咗仲想返到嚟？

唔好返黎 講完

其實根本唔驚 黑警撚敢打nds咩 佢地又唔會去示威

skr

推

今次班nds 俾大陸人圍攻
我地幫番佢地有助反攻大陸

More more more

今日仲有人話要發起圍攻nds行動lol
呢個時候梗係散播革命嘅種子啊

走你就走啦

度耐啲，咪返落嚟 ～

又要係度讀 一出事又雞飛狗走
垃圾走啦

唔好怪佢哋啦
佢地都係”被搶救”，隨時自己都唔知發生乜事

又唔一定 你見cap圖班友都肯講公道話屌環時
實咗名玩緊命㗎喎

大陸人用開微博架嘛

即係咩心態？睇唔透

度假唔緊要, 記得唔好返唻

支那由上到下都係會柒左拎番d沙
上次進口加拿大豬肉又係

笑死 兩邊不是人

咪撚再落黎啦垃圾，中大係精英先讀得

攬炒 bye

一關自己利益就

屌撤走都要話度假,抵俾人屌到一地都冇,兩面不是人

你太唔了解大陸人

衝入嚟發曬茅咁打都唔care內唔內地生，班友梗係驚啦

撕紙呀拿 拎刀呀拿

樓主五毛玩分化

所以班支那人咪唔係正常人

我係二萬五千里大長征 唔係退

LINK呢屌